公眾場合攬攬錫錫

有冇人中意係條街攬攬錫錫
我好唔中意囉 d人又望住曬
跟著條仔又勁撚中意
去邊到都攬去邊到都錫
喂佢唔介意我介意喎

分手囉

兩個男人係條街攬頭攬頸我都尷尬啦

P.s我係女

[/member]你有冇諗過佢想理佢多啲 [/member]

唔鐘意 女朋友都唔鐘意

公眾地方都睇多唔多人嘅 多人就費事俾人望 gdbyekiss就無所謂

我中意當街meet我條仔個屎忽
有時伸手放嚮佢後褲袋 渣住佢patpat咁行
企電梯一定攬住咀或錫額頭

情到濃時無諗過其他人點睇

同情侶一齊已經係自己個bubble到
其他人點諗wfc
除非渣曬波又 磨黎磨去咁露骨姐

is

我都介意 男朋友成日大庭廣眾咁

有啲尷尬咁
但都習慣咗 搭車成日都攬埋一舊又錫吓咁
成日錫我隻手
有時食嘢見到斜對面個女仔陰陰咀咁笑

蜻蜓點水ok
但果d濕吻又咀足幾分鐘唔放就唔該番屋企先

香港地連自在地錫錫既空間都無 真心

香港人咁保守 依一代仲有好多係經上一代既師奶教出來架

好彩屋企人幾開明
生日送安全套

好介意 條女好鐘意係咪都咀埋嚟

好在我屋企都係好開通

佢都係想扑你姐

分手

攬同錫有咩原因要收埋做？